呀媽以為我夠分入左HKU ，點算好

是咁的

我今年考dse，今日放榜
我考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢個仔我入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問我成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
我心情唔好，是撚但但同呀媽佢講我去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

我起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
我其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為我夠分入左HKU

屌你
我而家點做好.........

點算好

舊聞
上一頁

你係咪覺得好好笑
我睇到識背啦

又嚟

好撚悶

我諗校園台冇人唔識
篇嘢耐到